26/04和你唱同送錢比港共無分別

隔1.5米或邊行邊唱都無用
班便衣狗會混入黎製造聚集假象
到時就可以鳩出票

和你唱過咁多次
有邊次係感化到班狗
即使個畫面好靚唱得又好聽
個作用就係比人擺落IG, FB
但代價就要出黎嗰班比
成件事係高風險零回報

與其貼$2000唱歌
倒不如拎去幫襯黃店好過

唔好理
連登仔話呢啲係抗爭
畫面好靚

畀狗推埋一齊再罰2000個畫面仲靚

咁行donki donki果班咪日日都要俾人拉
日日都咁多人

不過法治已死冇得講

不嬲都係純粹打飛機

啱 做埋啲on9嘢 本身首歌好感動 依家一聽到覺得好煩

推上twitter
然後..繼續上連登

有咩就同PPRB講

打咗咁多鑊
無次射得出

希望d手足唔好送頭
連衛兵就屌你失敗主義者
但班撚樣就自己起屋企嘆冷氣

差足電，一陣全程開住電話閃光燈先
IG肯定好多like

希望太古城會配合較暗d燈
成個畫面肯定勁有feel

互相加ig互讚ok?

都幾想睇班狗入商場捉人聚集

究竟商家佬會唔會撐到底

4.21 Sell HK場都無咬，一咬就咬到地產佬春袋

次次有咩活動都話送頭
不如念力光復香港？

唱歌原來可以光復到 咪撚再膠化啦
5月10 就黎遊行好過啦

淡忘咗嗰班唔會因為歌聲而喚醒

真
假如今晚比人搞
10號可能更少人

其實我覺得都係振興下士氣啫，如果次次搞活動都俾人屌曬鬼，有邊個肯做搞手

搞五一重光行動個中學生就係好例子

出黎呀！
和理非歸位
火魔歸位！

真係好有畫面

咁請你提出意見

簡單聚下人，儲下士氣嘅行動都唔做咩

哦，你又分化